apple越嚟越廢#dislike#

上年十二月尾先買左部SE 之後想入AE卡去apple pay到點知一直都整唔到 以為係AE問題 AE搞左成個月都話唔知乜問題 到年初一個日唔知係咪因爲我跌左電話嘅關係 連個喇叭都壞埋 就即刻去Apple Store度搵天才整 先發現原來除咗個喇叭壞之外apple pay都有問題
搞左一個鐘最後都係叫我換翻新機 我心諗屌 你 老 味 部新機用左個幾月就叫我換翻新機 ""
不過最後都換左
但係部感覺翻新機電量比之前少 於是琴日再去Apple Store搵天才check check完先知部電話真係有問題 今次輪到個藍牙有問題 又叫我換翻新機
Apple 正垃圾

蘋果已死 三星當立

買APPLE就係為左有翻新機用~ 呢個先係賣點~ 巴打你換左咁多次抵到爛LA

有得換機仲想點？ 你試下LG, 三叔，保養期內都收番你150檢查，跟手有理無理話燒底板報你兩差野

你人為損壞
跌過都換比你你執到
Apple pay唔係張張卡都得

Apple pay又會入唔到AE囉

但係用左個幾月就由全新機變翻新機喎

嘩 極品喎

唔知點解見到「電量」呢兩個字我就會諗起某「電量 mon 手感」會員

你自己跌爛想人地賠部新機比你

咁都有得抽peter仔

回主題，有咁多如樓主般嘅岸鳩港豬，apple對香港區嘅政策愈收愈緊唔係無原因。

Apply pay係跌之前已經有問題

明明係大家冇睇原文 係apply pay有問題佢先換比我 我跌壞左個喇叭根本就唔係佢換機嘅原因 如果個apply pay冇壞 但係個喇叭佢要我比錢換/整 我都願意 因為真係我問題

係得你先咁ON 9

仲左幾個月仲話自己果部係新機

人地部翻新機condition一定好過你部（新）機

Apple已死
建議樓豬轉用Samsung

咁就會變左樓主已死

總之apple已死就啱啦

SE開心使用中

點解啲人永遠唔會諗下其他機有問題機會仲大, 仲多

Android又唔爭氣
Apple廢得黎都仲係咁賺錢
Apple跟本唔駛改 繼續收錢

Ae入唔到係因為有幾張ae card唔支援

保養期內收150檢查都講得出
Ifandog 個腦真係燒左